[十萬火急]機場義士快撤!!

P牌仔第一之開POST
我有朋友入左去機場，我本來想入但有事行唔開
剛問過另外而家在機場做野既朋友
佢話睇到T1禁區好撚多狗準備緊!!!
真係唔知等D機停哂同出去交通停哂後會發生咩事

麻煩你地真係認真考慮要即時離開!
千萬唔好落單
可以的話同埋D人一齊放工…我朋友話再遲可能要行出東涌

唔好負皮我……我真係唔想任何一個出事!!!!!

冷氣軍師收皮

我屌你老母你又知我除左今日外日日都涼緊冷氣?
咁樣俾狗圍出事你覺得好安樂係咪?

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

呢句說話又係大撚晒？

Blocked

又帶風向

散水大軍

Gogogo

要打就打 要放就放
驚撚呀

目標已經達到
走唔代表我地驚咗班黑警
班黑警有機會捉哂機場入面每一個既手足
我地要齊上齊落
一個都不能再犧牲

推 即走

目的已經達成 快啲退啦求下你地

真 而家留低 只有危險 等人做野拉人
做唔到宣傳 自己衡量風險
唔好到時又話 唔早D講

唔係話大撚哂
你講個理由咁既情況點解要留低?
旅客都無
你留低做乜7?

( Show Blocked User - B-612原住民 )

散水撚

唔係現場就收嗲啦，好撚多旅客呀傻仔